大家對唔同聲優嘅第一印象係咩

藤田茜 -- 三大性欲
早見沙織 -- 滑奸奶
木戶衣吹 -- おちんちん大好きです

松岡禎丞 輕小說主角

大西沙織：師妹

子安武人=變態

上坂堇 大波

敗犬

梶裕貴 斷手

王之力

香菜-- 神父

神 事故
愛衣 超S

岡本信彥 - 一方通行猥瑣笑聲

駁唔到

竹達: 妹妹
安野: 好女仔 (詳見佢Twitter背景

梶裕貴--斷手中二

安野

沢城 - 女王

誒嘿嘿 嘿嘿嘿嘿

茅野愛衣 天使
日笠 搞笑藝人
佐倉 鷹鼻
大西 路人
安野 肥野
雨宮天 石田
祈妹 日高 腹黑

小松 短髮角色

雨宮天 橫山由依

好大汗

釘宮 刺耳麻鳩煩紅髮矮妹女角

藤田茜 -三大性慾
大西- 補水
高橋, 村川 - 靜態美女
水瀬/本渡- bb世界第一
btw 以上都係我老婆黎

大空直美：藝人

燒肉汁送飯

我對佢嘅第一印象係燒肉汁點麵包皮

唔好再提

頂有聲

downvote 左 自己反省下

水樹奈奈-神

內田真扎 -- 中二病
佳村遙 -- 萌蠢
小倉唯 -- Kimi....

小倉唯 美少女歌后

石原夏織好似都差唔多

內田姐弟 姐弟互控

若本規夫＝魔王

種田 農夫

速水獎＝鬼父

神谷浩史 = 文質彬彬既紳士

地球は一つ おっぱいは二つ

地球有一個 胸部有兩個

我變弱了，不代表你們變強了吧！哈哈騎嘿嘿嘿

小倉唯=女神

KIHARA-KUN yo

福山潤 自攻自受

衫田智和 呀銀

種田 以前就紫髮 依家就先輩

關智一 金閃閃

小山力也 型棍大叔

下野紘 on9役

關智一係人型咸濕笑話製造機

佢呢把聲真係
永遠都記得

中村悠一
凌辱駕阿修羅的男人

島崎信長
fgo直屬御用課長

森川智之
ボルテッカアアアアアアァァァァァーー

上田祐司
フタエノキワミ、アッー!的原版

檜山修之
勇者王

杉田智和:中村悠一
中村悠一:杉田智和

萩原聖人 -- 主角

種崎敦美：

小林優-抽象派畫家
水樹奈奈-肌肉

小太刀

拉菲

綠川光 = 好cool好有型
若本規夫 = 霸氣

飛田展男 醫生

山口勝平 馬嬲

差D唔記得我個名
阿澄佳奈 -- 奈亞子

喜多村 終極敗者

NTR

川澄綾子

Saber

種田

內田 佐倉百合
上坂 水素水

無人講東山

_力與你同在

子安武人 = 知性穩重
杉田 = 懶 鳩
釘宮 = 矮妹
松岡 = FF小說主角

釘宮應該係傲嬌

佐倉 山脈

矢作紗友里 登山家

大西都係

花澤香菜 - 雞

又唔好咁...

[quote]花澤香菜 - 兵庫北/quote]

花澤香菜 腎章的形狀

el psy congroo
hoooouin~kyoma!

你們的腦海中就只有xxoo 嘛？？？☹️

依家d細路仔講野咁難聽
有冇家教架你

釘宮: 烏魯賽
水樹: 肌肉
油咖哩: 大魔王
植田: 莊主
堀江:17歲
川澄:吾王
日野聰: u2/才狗
井上喜久子: 大姐姐
能登:
梨衣:熊
小倉唯:abc

花澤香菜 - 小野賢章

宮野真守= 夜神月個類人

早見：能登

水瀬 腹黑

子安武人 - 奸角

相良宗介唔係啲咁嘅人

能登麻美子：一絲絲柔和嘅聲線用嚟鳩噏
咩啲海鮮叫佢食 又借咗真理高中架KV 1

柚木涼香：邊境女人/拎個龜頭出黎